毒撚

有無人會只享受媾女果種患得患失嘅感覺但又唔想一齊

偽毒收嗲喇

媾唔媾到女已經唔重要